結他轉chord問題

轉極都係慢
c chord 轉 bar f chord

c 轉 f 應該郁手指公去琴頸後面先
定應該㩒左中指無名指先轉手指公？
還是兩樣同步

練多D

郁兩隻手指 點會轉唔到？？

第二張圖係bar f 咩

唔得咪禁Fmaj7 囉
C Key落Fmaj7 仲好聽

C x32010
F 133211

你細汁既一定係先bar 食指

重有咩手指公去琴頸後面
手指公一向都係琴頸後面

呢個係tone color 問題
你下下落maj7 會太多tension
一般都係轉入chorus/ bridge 先會落maj7

新手留名 最初都有呢個問題 雖然依家都練緊 因為一時時都㩒唔準
但死牛一邊頸咁練 cccc ffff cccc ffff ...
第二日就會順好多
嗰時都係彈慢啲 之後轉 無限loop

原來係咁

可能佢意思係C Chord要手指公Mute E線

我想用食指mute12線
順便練埋真bar f F 133211

mute56線先岩

應該轉邊隻手指先
定同步轉先最快？

開拍子機,4拍4拍咁轉,慢慢加

轉chord 真係想像唔到咁難
我都卡bar chord

食指點mute?
姐係bar chord 但指尖放鬆?

10個老師10個方法
但正常就要同步
其實初學我會教人轉咩chord 都好
都要先放鬆成隻手
什到攤開手板先再禁chord
唔好諗快轉住
練好個拍子感同finger shape 先

係呀